\documentclass{article}
\usepackage{emoji}
\usepackage{luatexja}
\begin{document}\pagestyle{empty}
\huge\noindent
Ó, náhlý déšť již zvířil prach a čilá laň teď běží s houfcem gazel 
k úkrytům.\emoji{baby}\emoji{sparkling-heart}\emoji{speak-no-evil-monkey} 
鳥啼く声す 夢覚ませ 見よ明け渡る 東を 空色栄えて 沖つ辺に 帆船群れゐぬ 靄の中
\end{document}
